其實廿五歲以上女人單身又有乜好怕呀呀呀呀！

其實好撚怕

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

留意返呢個係（146)

早晨呀咁多位！

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

我

Lm

繼續

btw 介紹你地睇submarine

好好睇

好👌

中出又開始做番第一

未睇過 bkmarked

繼續中出？

lm

係

netflix 都有

剛剛

唔夠佢搶

原來你好依啲

im camman

狗公 姣閪全面入場

見到

咁你係狗公定姣閪？

姣c here

點做到

Pmed

有冇姣閪？
利申：姣公

嗨新人

im 狗c

你地係晒度
禾放棄了

禾狗公

分身黎

我係姣公

換電話

留個tg?

禾閪公

變了

近墨者黑

cls 又來

真係有圖

去緊打羽毛球

我又去`

你今晚既對手係邊位巴打

唔係同女打無咩好

你

同禾

禾唔g牙
我都冇同女打過

下次

正

咁直接，我怕醜添

PMED

四角關係

蝦禾

唔係掛

而家暑假alumni 先叫易book 少少
平時d 場爭崩頭 除左最早最晏

同你去

4P

年輕人啲關係好亂

巧呀

一陣見

咁先叫年輕嘛

2點OK?

100 x 怪
.

Btw 牙怪絲打留個tg 做朋友

ok 不見即散

禾好毒架

睇你地啲關係都知你地好毒

日日係度FF

邊到體育館

例如我都係

4P毒OK

旺角道公廁

係我地XD

welcome back

花生

OK

OK 等你

放假咩

毒上毒先正

冇睇琴晚場西牙 係咪好撚假？

街市果間?

Welcome hell

唔想返嚟

HEA 無野做既廢青

莊

香港地獄

牙春

btw 黃雨
你地做毒毒好了

Cfu

尋日先有工返

以毒攻毒

仲諗住估起勇氣出街

姐姐

怪

仲諗住跑步

等埋我先出

晏d 先啦

成日想去食
但又怕自己一個去太毒

真係地獄嚟

上到連登呀 好感人
深圳巧大雨

細佬

牙支北上咗

仲諗住一陣去睇戲

係咩?????無睇新聞 我屋企出面勁大風大雨

仲諗住起身食野

系
同牙支一家去

一星期一日

睇戲又冇所謂啦

岩呀,變返正常

女婿
聽日返？

去邊

無勇氣了

橙
行商場啦

米線一個人食都ok
但唔鐘意排
同埋果到空氣唔流通
見過有人排隊排到差啲暈

你好好睇中醫好過啦

你夠唔夠毒先

正正常常...

但香港都有好嘅地方
例如我地

冇衝突架 好似係

出去行下街
唔敢出街好耐

都話大陸無封到連登

啱啱先黃

濕笠笠
夜晚如果冇雨先出去

暖男啲金句多到

好毒 毒到出油

有得hea 唔好咩

地方的毒撚需要

咩

sell 緊你

出汁

買定飛咪出得

香港最美的風景是淫

跟係有啦 你個胃唔掂仲跑 想死呀

me 9upper
講到尾都冇人鐘意我

暖男巴冇得輸

要買過本新簿抄

唉 無得出街啦咁

無錢洗

我錯了

買定飛就一定要出去

油頭毒撚

唔想搵工定搵唔到 其實

諗住睇兄妹嗰套？

好好抖啦

到時就一定會出
我成日都咁對自己

咁我犧牲我自己 榨成汁 俾你飲

等你好返

泰片？
雖然故仔老撚土
最後睇到唔小心喊咗

中出d 汁

係呀

yes sir

春春

巧偉大 想飲

我成日開場前一秒先買

好sweet

多數都冇咩好位

有多先啦

毒撚唔需要好位 好似係
不過我睇開早場 係今朝太眼瞓唔想睇住

同成屋牙支
今晚就番
頭先一出關啲蝗味撲鼻巧驚

又話戒

依家得連登可以連繫到腥港

毒撚睇戲都要搵舒服啲嘅位睇架
同埋同人盡力隔開

淫都戒

佢戒左戒了

網絡荒島
block 都費撚事

cow女金句

女呢

dl個vpn啦

喺地鐵有新聞講尋日七一
又丁番上年習大大嚟腥港嘅英姿

呢套唔係好full 應該都ok

緣份到了...

其實有啲香港網絡卡好似上到去都用到fb wtsapp 果d

不了 我平時唔上去的
對上一次已係9年前

佢地唔丁依啲冇嘢丁

雖然未算好好睇
但覺得都幾好睇

但我鐘意heart attack 多d

cmhk個大中華plan

做乜quit

好呀

大陸人好得閒
lunch去打邊爐

GOOD BOY

我1010 pass 都上到

岩呀 所有IG FB WS TG 都封鬼晒

我都試過lunch 去食蜀大俠

記得好好做人
屌埋我嗰份呀

幫你整多D

好感動

係咩，我都係用vpn多

飲茶個冷氣好似壞q左
好焗

係咪你見到靚女覺得熱咋

話唔埋架,可能突然有1日BLOCK左

矛架喇，呢啲只此一次

吊

係
生活好悠閒

但好貴

唔好話靚，
同年嘅女都無

禾都試過lunch食海底撈

不過唔上大陸就冇嘢啦

我成日都係積分換 冇點用錢

牙姐都好似可以唔錯

你啱依啲？

提議

想飲茶

識食

客氣了

返工果邊冇野食
成日飲茶

幾時？

自己一個糕

仲以為你咁重口味

btw 你都名花有主啦

我今朝飲完

好似好耐冇飲
想食叉燒包

唐記幫到你

who

唔要唐記

nth

有乜所謂啫

想食就食

去食啦

佢俾人搶走咗

暖巴都知

同中出go

喂喂喂 有誤會

連暖巴都知

你地講嘅

過咗去喇

明天會更好

互吊

乖

油雞你讀到邊？我都放棄了 sem3無返過學 返工算

岩既

個位係你㗎

下 咩積分？

岩呀 自從無返學 個人輕鬆左好多 無再諗埋一邊 之前晚晚訓唔到 宜家晚晚訓到豬咁

the club 嘛

岩 我逃左了 無再返

瞓到變烏豬

好彩仲同到大家傾計

所以冇事嘅 係咪

做咩呀？

一嚟啦
二嚟人人都係得咁多時間
唔會話可以點做得多或少
要努力就要捨棄好多野既時間先做到

人比人比死人啊

係喎

突破盲點

我諗住做下野先 一兩年之後再讀夜校 洗個底

不過就算買張卡都唔貴
幾個人去可以share 一張卡嘛

無啦無啦 宜家日日hea係屋企 仲有每個月零用收

所以算了 有份工 搵到錢洗 孝順父母就夠

然後日日上嚟吹水

同埋另一半

所以宜家咪陪緊你囉

油雞得一個人咋

會搵到嘅

但都想返多份工 識下人

咁就差啲

那有另一半

最近眼淺
聽到依啲都眼濕濕 仆街

搵下啦 有個寄托都好

越嚟越覺得冇可能

尋日先精神返 今日又咁諗嘅

唔好喊 有我在

要啦 出埋今日街 搵啦 日日好悶

嗚

喂呀點點

你年紀再大d
要求再低個時就可以

一係就係上網遇到洋腸騙案

油雞唔會成日北上

而家好多騙案

唔喊唔喊
有人珍惜其實真係好好

幕後主腦係個70歲阿婆

可唔可以唔好咁sad

唔會遇到嘅

騙子都唔想呃禾

可能佢都俾人呃過

出街振作下
希望唔女成街情侶

想死
架巴工見住我追都唔停

咪好囉
好過我今晚又要去人地婚禮

毒撚必須死

個撚個都恰9我

好大雨呀春姐

睇唔到啫
出街hea 下啦 等下車睇下嘢

Dup 撚死佢算
我都跑到個站啦

所以我唔追巴士，佛系搭車

我都係

上年做人情都做左成皮野

毒撚真係0存在感
想搭架巴士啫

想搭叮叮車

頭站搭到尾站

咁多朋友...

其實幾開心 但我大西北好遠

乖啦春春 等一陣就有

呢排坐低前記得睇下有無針
d 人真係好仆街

支持狗鐵好過
巴士佬仆街就係人都知

group 埋晒上年結婚

好耐冇搭

早晨

早晨，拉筋cfu

啲司機好撚賤
明明睇到都唔停

又要搭撚哂成條綠色線

自私打機

去mk

我同怪怪重遠過你

你地飲油唔打

慣咗搭哂成條線

好撚遠又行好撚遠
不過已經上咗
我屌佢耂味仲要轉車

唔趕時間的話，等下一班吧

早拉筋柏

唔想等 好撚嬲

x2但我d fd 結到今年年尾，比到我開始想去旅行走左佢數算
btw 班友最仆街係講下次又邊個啦，幾數到你啊
我屌，你地又唔介紹來，識既你班仆街又結曬婚，我結條撚啊

求去尖沙嘴攻略

重點係因為個個都有自己朋友圈 出面再識既已經唔希旱 好彩我都有自己既好朋友

好想聽春真人講屌佢老味 外貌與粗口不乎

今晚打

十年北一次好了

真 呢排搭車要望真啲先敢坐

的士/uber

蝦毒撚

好好奇係點

好彩而家返工都係坐船

我重要行去尖東

珍惜你呀

有就好
依啲野重質不重量

琴日佢矛講fuck u 咩

搭巴士快啲喎
又唔使轉咁多次車

屌埋佢老母臭閪呀

你有事要話我知
我一定撐你

好惡

搭船？
水警

最賤係行到過去即刻開車

屌尖咀個地鐵

中文個反差震撼啲

有

好呀 多謝你呀點點

我幫你1823 投訴佢

已上賊鐵

口頭蟬

唔係啊

個站冇其他人

腥生又係你牙

我d frd 由上年年頭結到今年年中
由一開始睇成長片段覺得巧sweet，睇到麻目左

接唔到波發爛

好撚正

羽毛波果時好易聽到

清純膠汁

係就而家啦

唔趕時間唔會搭鐵

下次錄俾我聽

尋日坐低左先醒起 仲要搭出過事既17號

講過就算數 唔俾人恰你

可唔可以真人講 我陪你搭巴士

用生命黎搭巴士

join

邊個打

牙春雞會呀

不過你嗰邊架巴士等得耐

求流出

咁快爆?

點解part佢幾次都聽唔到

趕

想食嘢 今晚又要趕返歸睇波

玩屌都好易聽到

1823 vip is me

毒撚聲畫不留

出嚟聽

花花

仲未玩屌

咁算啦 焗搭

可能咁啱入𣈴準咗唔痛

第一次召集

柏柏

下次玩

佢地高手 係咁講嘢

二點先

d 波打晒落佢到就會聽到

真係好撚嬲，一次去冇巴士，一次去係上錯車，一次去係比人飛站
未試過成功使用巴士站

卡比朋友個場

手機矛電

芒囉paulee 屌？

@柏@卡比@船p

花X暖

落左街食飯，等我

嘩有人約我

想聽中文版本

好彩禾總站出車

好撚耐，又落乳

但呢個post好多人
今朝同我傾嘅係另一班

咁下次要做對家

因為你太勁禾地摺到波

對手係100 卡比果d 就成日聽到

用溫柔既聲線講粗口屌7你

幾時玩

睇黎春冇巴屎運，不如搭其他交通工具

唔同時段有唔同嘅人

練埋左手打波兩邊一齊接

巧橙彈巧巧笑

咁我究竟應該點

我接唔到呀 衝埋去個網到跟住失左波

輪更
不過到咁上下時間就冇哂偽毒

亂入就得喇

睇住佢到站時間先得

例如一陣

兩邊都接唔到會唔會同時爆兩句

我做計分

24小時都有人

去到黃大仙
出閘求返道符

求春妹屌7

一陣就會冇哂人

剛才一望以為廢老嚟
睇唔明

天乳濕滑小心啲

攞兩個拍拍鳩對手

順便拜月老 有用

而家明

真毒表示要返工

係做至好
琴日都矛人計

唔係咁易架葉cfu

順手問埋觀音借錢

好似真係有用

你地囉 拉筋喎 攰喎

梳 下次同主席同隊保平安

乜都回下就得

個個掛住拉筋

成日上錯車

要問搞手 想唱J又想玩屌

你都係交通事故多既人

我眼瞓

好似見到有抽水小隊

頂
供奉，保祐你

我對隊友好温柔

你屌打全場

好似上次唱j 做晒

成日遲到

仲想@你
原來係你講

人人都抽得

咩叫攰

9up下就得

邊到拎籌 排隊做隊友

去左還月老未

唱j , 玩 , 屌

switch

因為拉筋唔使郁

唔巧以為今朝我見唔到個cap圖

還完，之後分左手
所以咪撚還

問牙怪

我驚鳩起上黎會嚇死你

柏柏下次搵禾搭車

有分過手

寧願郁 前面有個大隻仔

是咪卡比

唔好摘我名落小器簿
我錯了

老子甚麼鳩也不怕

你唔係send 碌鳩出黎就得

其實send 出黎都得

我都約咗人7夕去拜

攰㗎

@卡比

你下次帶埋柏柏出

花花典算

結果兩個一齊遲到

對唔住cfu

你汗都冇出

我會祝福佢

gay

約左果個就係阿花

想講mean 嘢但驚入簿

好有可能

早走牙 唱咗J咋

gay post黎原來

梳個日要返工，唔關我事

行過去就出哂汗

其實都可以

時後包膠

世上好多扑街

我掩護你

何其多

女人都可以鹽濕

好呀點點我地係好朋友了

真既唔好講

多到數唔晒

想聽

偷偷地話我知

AND ME

講完幫你推400個留言就矛樹

花花本身都唔需要我

我過年個陣俾老母捉咗去拜了
幾時有

你又嚟

之後就有

多謝你

做我女朋友好嗎？

我地咪變左「烏 點」

是咪match

你係絲?

烏點組合

直線表白

主動

好似隔左好耐

Match!

禾係呀

咩叫單向

暖嫂

上面match 咗兩對

下次開大冷氣打

唔怪得問人攞9睇

叫人同你match

咩9

咁平時d 人都問禾拎腳睇
一係就睇波

大佬唔send 條鳩黎先點比

求Match

Match牙春

我地一齊啦好冇？

Match !

春春叫人同佢match呀！快啦

Agger

男人9

春春做乜

咁直接咩

岩既 等價9換

DIY

牙春好得意

人呢 溝春春啦

你係Dim

go

所有有j會員潛哂

hi

洞埋房了

agger

上水

禾係度

滿足?

可以做咩組合呢

明明一入場都涼 跟住就熱

五體不滿足

係到諗緊依d組合名多數係做咩

好似係搞笑組合果d名咁

出街行下幾開心

諗起之前個post名

其實係 出去行多d啦

仲話自己A0

咩黎?

真 消費下仲開心

做搞笑rap

即刻想出去消費

佢地之前有個post都係叫五體不滿足

如果可以去影相幾好so9sad

咁正

你Google下
包你開眼界

用錢買到快樂
禾會即刻科金

我會出售

@柏柏 玩得叫我

睇到晒 春畫埋圖

矛樹

要一齊rap嗎

去咗cosme store 擺得幾舊

Bass佬

唔係我畫 網上流傳

明架啦

女鼻屎手

我好耐無打過鼓

個肚成日打

屌你咩 slap黎扮既姐

yo～

唔叫我

一陣出先！！

小妹root 音王

彈個scale黎聽下先

好橙

Blackdot

半年無玩 線都生秀

真係有聽過

我幾年冇打過
結他舊年都賣埋

貝斯人既宿命

幾好聽

屌 差啲噴水

鼓佬

男人心一字馬

琴日擺低咗

識玩緊係unplugged

What should pig do

瞓左晏覺

加加減減 減減加加
加左d 乜

yoyoyo

@晏覺

學廚師峰一野打爆佢好過

i think that is slighty stupid

你唔係chef lemon做唔到

同佢夾smells like teen spirit

今日我地好齊人

我地今日拍mv

廢老玩2個鐘無晒力

拍mv～ 講完～

係 講~完~

岩呀 我出左街

我一陣都準備出

去消費 你呢

無人

市集

出晒街

邊到有！

佢話去cyberport

睇完返黎

要巧巧調理身子牙

戒凍嘢真係拎我條命

戒啦

真係好難

好遠 嗚

中出唔飲得凍 “咖啡”了

揸車都少去

盡量

肯定前排飲太多

打2個鐘已經唔識郁 我是 廢老

屌

數碼港

點

你有車

cut左自己條線佢啦

買咗好撚多嘢

玩具？

上水透下氣
頭先搭地鐵巧多蝗 貼到巧埋
禾攬實個袋唔敢恰着 好眼訓

已賣
同埋唔係個個敢坐

例如?

幫襯你對家

咁真係攞佢條命

牙支
撐多陣就快返

化妝品 衫 電話殻

你又唔G係邊

肯定又係好平買好多

追唔到波

算啦 唔射空虛了

依家喺間cafe匿埋 痴wifi用
成間野都係腥港人
巧多倩情侶

凍咖啡係咩意思?

買咗好多 早知喺屋企摺

搵個最實際

同問

嗰啲偽文青cafe

唉越嚟越多人鍾意北上尋歡

同我老母一樣
成日都話佢買完又唔撚著

大陸妹狗都唔屌

間野叫初代 食綠茶野
可能係錠真嗣啲frd

岩聽

新清泉 基巴

清泉?

女人錢真係好易賺

但係女好難溝

港女唔要我 無得簡

支持

論地方又真係冇咁逼 條乖好闊
但一望啲人嘅面口....

同左右手拍拖都唔會屌大陸妹
街尾都聞到臭

唔中意大陸妹=清泉

囝一樣難

支持我唔屌?

有loop返最初既問題

做人做狗自己揀

喂 呢啲基本野
清乜撚

我想做厹 但無勇氣

你去咁遠

咩問題?

你A0定咩?

巧多人唔係咁諗

係 有原則

A1 豬西

實有港女要你
唔好墮落呀

聽到都開心

我份人揀擇姐

人都識唔到多個，點搵

我只代表自己

用李添命嘅思路藝術

真係幾
不過二號咋

實會再遇到

你幾號出糧?

鹽濕小隊行動代號

原則啫
有時寧願冇

所以真係冇

月尾

咩黎

難啲

晚晚飲咖啡

咩行動

揀唔落手

keep到兩日好乖女

同今晚打老虎有得揮

龍咁威都唔識?

行動代號 玩遊戲

典解?

今晚打老虎

哲學書 好似係

我唔識呢啲野

唔係
係有時有啲人啲諗法真係一聽就不了

其實首先真係唔好咁冇自信

我呢我呢

冇圈子，肥柒，格毒

正解
價值觀不了就沒有然後鳥

鄭中基嗰套？

千金散盡還復來牙

冇錯
人地選擇時 自己都可以選擇人

睇你想咩圈子識咩人既姐

點先可以有自信
冇嘢值得自豪

睇我個名都知咩事啦

暖男巴膠汁

好句好句
將進酒 君莫停

正正常常唧人

點會 點都有一範做得好好睇睇既

正正常常都...

咁你唔好彩 我就唔正常既

唔岩我表演matrix你睇丫

毒到架電話唔識響

通知都係彈呢個post

快

其實我覺得次次都係佢mon到會開post 其實都好叻

我電話得屋企谷會響

媾死仔係咪

佢開左百幾個嫁啦

啲仔全部狗衝緊

呢個真

我呀我呀

電話剩係鬧鐘響

基哥，可唔可以教下小弟

學識咗應該cow死女

你 re 我咪響左一野
多謝

你個野壞左呀

留個tg 牙春就會add 好似係

Sorjaitaulingling

著眼係自己好既野啦

假架！

我得閒會落hmv買下DVD

啲奶!

毒撚唔玩tg

都係龍咁威對白黎

點解

再留

我又re

岩岩um左好耐車 到了 食緊野

勁
記憶力好

再re!!

電單車黎

牙春出到聲啦

巴打s

因為我係松田

正喎！天若有情

華仔

讓電話響吧

我唔想俾人打到死

有無咳咳咳

幾點返黎啦

出仔

無人夠膽打你

豬仔

食咩

你叫我呀?

今晚

電單車唔係咁渣ga咩?

我唔識渣 唔G

豬女呀！

一間叫做奧壽司既日本餐廳

巴西開波前會番到

禾保護你

女呀~~

好啦

中出上啦

係真愛牙

借尿遁

我以前係咁渣ga

你真係有水抽先出現架wor

緊係

又黎

有人行山俾雷劈死
極危險

唔信

淨係抽你

運動巴你仲未搵到女咩

俾你抽干啦

你不嬲立志食台妹

等緊豬女你

HEHE我啱

眼盲了

低估左黃雨同雷暴警告

真架 唔係溝死女啦

安全要緊

剛剛誤會黎架咋

今晚唔好要nth跪榴蓮呀

我有fd琴晚出發露營

睇到了

我等緊你

好似幾好食

係雷暴

ADD ME PLS

係 今朝大雨到睇唔到出面

巧京 頭先食緊飯 都閃左個大電
我幾京大陸啲樓會冧

格劍大會

你跪玻璃啦

打俾佢報平安

好好食 好貴

5個鐘前仲有ig story
應該冇事

咁快乾？渣ga

唔關禾我

add you

小心呀

日日咁抽

清水健都乾啦

轟呀

got it

清水健蟹唔會乾ga

你> 清水健

77hi

行山靚仔

Hi你

me<0

果到應該咩都貴

山系cow死囡

怕醜tim

係 一碟飯都百幾蚊

山系 + 陽光 + 健康膚色

咪扮啦

唔洗怕

獨市生意好難唔貴

出名出醜仔

見你地講山系以為你地講今日個單

刀唔關禾

太快啦

睇唔切
好似之前睇過

咁多隻眼見到

好野唔怕比人睇

番過來傾先

想睇

極品官燕炒喎

高級

百幾蚊碟食左曉飛天

環c

但係好食既

下次出返去食啦～